球證光頭出事！蘇格蘭足球比賽AI誤判 光頭當成足球

將科技應用在運動比賽上是一件很棒的事情，但有的時候，即使是最偉大的發明也有出錯的可能。上週末在蘇格蘭的一場足球比賽中就發生了這樣的事情，一個由 AI 控制的攝影機，不小心把邊審的光頭誤認是足球。

係唔係英國人多數都光頭